用用下個mon就變咁

個mon唔知做乜事

入梗去數碼世界吖，被吮中嘅細路，嗚嗚嗚

可唔可以唔好揀我

典解丫
太一 太一 你究竟係零定一

個mon好似好耐咁 換過一個啦

條線鬆左？

好似係 又著翻

那有錢 香港地一個窮書生

太一個名都答左你

CPU出事

安全到咗數碼世界未丫

願聞其詳

出翻嚟 準備去打pkm go

似係GPU炒多d

出黎啦髀卡蕉

願聞其詳2.0

唔洗講咁多, 睇有冇中毒, 洗window, 仲係咁就買個新cpu

唔識咪撚亂up啦

認真答你
睇左d易既野先啦
睇下後面條線有冇鬆度
打開個mon果d設定,如果字體正常表示唔係個mon壞
可能係display或者驅動有問題
唔好見個畫面花就認為係個mon先啦
ps:係林明禎男朋友?人來~火把~電油~FFF團出動~

巴打個Mon同我一樣
應該起碼有十年歷史
BTW，你試下插其他電腦先
有無第二隻mon？可以試下係咪電腦問題
電腦就睇你係onboard定display card，再試

唔係得我一個話CPU出事

亂up都算 字都唔撚識
cup 唔等於gpu

cpu

好喇咁你嬴喇咁大師請問吓樓主部機壞咩?